[ios/An] Puzzle & Dragon (219) 500000MP到手

啱啱位樓主冇改到post number
由我幫手代開

咁多位唔好意思

source:

流明

留名

仲有唔夠6個鐘就有世界大戰睇

想睇一封信碌100甩強出黎定生死

屌 唔應該代開
聽日應該一大班契弟轟炸個post

唔抽
要box位
除非送埋box位

態度正確

有無人屬吸換9同

打左十幾場仲未出亂入

120場2隻

啱
我覺得應該掉撚咗封信佢

thx ching

有諗過牙頓超覺轉7C多兩倍攻
但係SB又計唔掂,入場爭兩turn
btw打多左粒貫覺,有冇人用毒drop覺黎換,打極都冇

二千五日終於都800

有無人防毒想換貫通

樓上有

我地係兩個都想要防毒

猸

10場2隻 收工

聽日準備100 x 5000MP

想打一隻儲下都咁難係咪今晚11點完

佢好似無寫係一日十飛定一日一百飛

得50%過關率 過4場都係貫通 打到眼都檬

防廢換你一貫 可憐下我

女英雄聽日9點完
應該同步掛

佢個期限都唔止10日，明顯1日派晒十封信100抽

一身蟻

打足兩星期打到岩岩終於肯出

lm 3點allin屌死山本條契弟

Gungho合作除左果3隻6星係咪冇隻勁

三隻六星邊忽勁

好似綠色果隻勁😂？
2串木100m

我仲未有 留名吸運

講緊6星定成個POOL?

成個pool

七星水屬係大獎
如無意外水屬no1

隻水屬夾埋新水魔女 乜都齊晒

呢排水屬惡到

213066747

我都係換呢隻
有錢女黎既
水啲寵多到

你開唔開到.. 我加左你啦

開唔到

由始至終都係跌過貫通

100抽分10日定1次過?

咁就尷尬啦

岩

開到。來

加左你 968 lv~

好似玩得過入多隻水魔女做隊員 兩隻loop技玩

我想問呢
你哋係咪講過
9ho新個隻6166無限loop
同滑神比爭好遠？

點解突然開到 唔洗收藏過都開到

唔知啵。咁岩試 又試到

由神器龍/遊戲王開始幾個合作都加隊員
新限神加埋隊長

我都開到了 希望有人換

忽然發現打BOSS主要火力其實係米奇同勇者既齊色破防
最衰勇者又食唔到神/龍殺

唔敢亂食.... 珍而重之咁

真子 勇者 隊 刷唔刷到 啊啦

3點即送一百抽咁爽？

今日岩岩睇到呢隊,但係我隊員得隻貂蟬

版面有3粒 一隻開完可以拉9筒 一隻冇
但惡平又係比遊戲鏡魔用 冇飛影嘅落1都唔錯嘅 落2隻就不了

玩咗7年都無試過100連抽，一陣3點抽佢老味

其實有新潛覺 再刷列界。係快好撚多
屬吸 又慳返。9同又慳返

我無新魔女。可以唔駛落 都應該得 勇者食屬吸

呢次個盃好撚閪
要手速快/版面靚之餘
同時又要神天降
死打爛打先打到308

射下防坐先

暗隻野可以5sb ,但無轉暗珠已經注定無滑鬼咁好用

出完一個星期加強啦

我用全家福雙天陽神見招拆招全程直秒
自問手殘撚唔掂轉轉轉珠
希望會出隻大獎應對

黑狗有無話刷到幾時？

寧願打裡異都唔想打普通列界

308達陣啦

印象中以前係咪試過夜晚11點就復刻抽蛋活動？而家長期都係星期一朝早

咪之前出錯POOL搞到好大鑊
之後就改左上晝出新pool

留名做歐洲人

LM 打海豹

LM 做歐洲海豹

冇兩隻水魔女 落新水限算

求水隊carry昂魔王壞滅 開房等緊中 用緊木忍者隊長

刷到滿技個場先肯出隻龍仔

祝大家3點一齊中水魔女

水屬又贏

我要阿頓ok了

留名抽嘢

果陣抽HUNTER 點知出垃圾DM 跟住ALL IN抽哂佢 第二日全數回水

con 佬成個星期無開live
fb 都無update過
打唔掂裡列界del 左game?

呢關冇得con石係慘嘅

3點見

real

想要阿頓 水魔女

跟！

森魔女 集氣

Lm. 至小5個大印

新水木魔女阿頓

點解可以咁無恥

幾時再出個POOL有勁既雜色隊長
MISS左平子同陷家產, 無情龍勇者木魔女, 玩PATPAT咩

估唔到遊戲個META 4個月就過氣

遊戲搭神器暗大獎一樣可以過裡列界

儲左成個月諗住100抽前試下運
5抽魔女弟子POOL全金蛋

準備飛去歐洲

我想多謝岩先比我吸個位巴打

點解唔攞100抽試運先用自己石呀

btw 一陣係一次過收10封信 每封10抽？

唔知

一次過收曬咁激

我見佢100抽活動係27到11號，唔係10日分唔勻，咁可能一口氣派

正，五分鐘來回天堂地獄

Lm待笑 唔好潛水啊
3點等佢cap圖 新水木魔女阿頓睇過

No.4995 得一隻
應該留本體定武器？

G持留本尊

要用先進/退囉

仲有成個鐘

準備好屌山本屎忽

咁多年人未瞓等抽？

等睇戲

留名等三點抽屎屌鬼

想中大印換光魔女弟子

一入po先知今日派
結果十二點瞓到依家都末瞓到
無木魔我屌柒山本

買左個個pass新潛覺建議拎邊隻

貫/毒drop?

Pad史上最強活動倒數半個鐘

毒drop 都好 唔洗落日狼

估唔到咁多人唔訓等抽

全金 我屌你老母
2%係咪真係咁難阿

50萬MP有幾強 早兩日Pass先派完

你抽女英雄?
我抽撚左30抽1隻識郁

係阿
15分鐘100抽 全非洲
即刻屌山本老母

唔係分10日咩 原來一野100一次過

LM 100抽

因為這次不是一般的送抽，所以也進行獨立開串
總共100抽，分成10封信、1封10抽
山本腦子壞了不成 竟然送100抽??
從活動的敘述 看起來像是 期間有登入就一次給你10封
雖然不知道機率如何(送抽應該跟平常神祭沒得比)

總之就是個驗血統 刷首抽的機會

唔知阿 應該分十日 邊會咁好死一次過一百

Copy : 巴哈

抽完即刻瞓
我驚我接受唔到啲歐洲人

15分鐘後IFC天台見

問定先人狗分界線係幾多

一百抽九十九金 =人

會唔會好似一百石咁，入唔到game

3分鐘

500000mp準備拎得

海豹準備上水

下面果炸痴撚線

一次過

屌竟然係咁抽

抽

好撚伏

一堆系列神

咁都得

大佬 限呢

分身試伏 十隻垃圾

好多普通神

50抽 1細印
回下氣唔抽住

話撚左伏架啦

我要中水騎神

見到彩蛋好撚開心 點知

lm等炎上

Cls圖鑑pool

垃圾pool
一隻7限都無
不如唔好出

伏到傻
30抽2細印

100抽 1隻都冇?

兩隻AC各50冇大印 但補左好多圖鑑

仲話100抽至少有5,6隻大印,連細印都無呀

無啦
6限先得4隻
96隻賣得

邊個咁傻
當左10石神up咩

我抽左70下,得1隻細印

山本果然冇令我失望

笑撚死

100抽4限，1大印3細印

有一隻猶格
佢應該遲啲god fes會整走系列神/全武器化
先個咁既pool比你抽齊啲舊嘢

100抽 1大 2印
岩先我講 1% 7限 2%6限
真係比我講中

全部唔識郁

100隻6限?

100抽咁就玩完，得細token

果然係摟屌pool黎

你中7限已經贏左啦

我見到佢彈彩蛋嘅畫面
好開心
點知

仆你個街 原來我中左未進化嘅系列神

淨低30抽已經唔夠膽抽落去 一隻印花都冇

4細印 可接受 有隻藍奧都叫有用

抽曬,100抽3細印,訓得

小號100抽 紅奧水龍女

100抽0限 完

講咩中
得你歐先有咁既機率

你地竟然有大印
我100抽得1隻細印
係咪純正非洲人？

100抽1風神

我都得1細印。。。

100隻 0 6星限
on9 game

100抽一隻天秤

正呀

Golden week特別撚狗計劃之
100隻系列神塞爆你個box!

100抽先得一隻森奧

u are not alone

睇呢度既戰績
7限機率應該得0.1-0.2%

大介寶寶的確係勁

1大1細
雅典娜 靈央

二印花

堅正

應該有細印已經贏咗

上次又係咁
冇中過80石
次次都恰9我......

未抽前仲有人話送100抽都唔滿意

第三十抽中左新木魔

4細印

真係想打柒山本呢條撚樣，呢一百抽係咪淨係諗住幫我解圖鑒

山本會唔會又要派20乞兒石救火

0印

兩個細AC 100抽 2細印同1細印

多謝9ho

山本又可以畀人Diu

但係佢10隻7星限

唔係講笑 原來都好多系列神唔齊

唔中靚野 1000抽都唔滿意

痴線，一隻識郁既都無

執行 風神 水龍女

0限定
本人決定棄post

噴葛

好撚懷舊

俾山本當狗咁撚

無印良品

海底撈月唔反大介lu

屌

一早知同友情機中限差唔多

你抽成點

鬧咩鬧，免費架，你地唔鐘意唔好玩

唔派番一下必中7限唔駛旨意平息

100抽 1大3細

有大印已經係歐洲人啦
話左機率應該係98.9%6星垃圾,1%6星限,0.1%7星識郁

都有3個印花

都冇乜好屌

起碼再派多20石黎開BOX啦

1細印 屌你老母

歡迎搵返我尋日個預言出黎BIN C

乜鳩都冇呀

睇上個POST D 留言都夠ho siu
笑到訓唔著

1細印

搵大介老母好過

多謝山本 100抽得1隻細印,你證明左你公司機率幾咁西

有冇大印

笑撚左

成班人三點唔瞓俾山本撚

你唔係諗住送俾你100抽,大印會有1.5%下話

on99

屌你講呢D嘅
想俾人屌咩

1大3細

得隻紅奧
比隻貂蟬嚟都好呀

正啦

2ac 200抽得1細印

我係山本就做馬都做到100抽起碼有隻識郁 而家咁又俾人屌

你好似唔喺香港?未瞓定點?

一樣
好似算係咁

獲得大量圖鑑 補左好多輔助寵（其實撚會用咩）
個感覺唔係話太差既

良心玩家

我都唔求大印,只係想中多粒波
唔俾我退呀屌你大介

當10石機抽100下得隻細印 應該係山本先做得出

個post主題改得好貼心

係呀 起身冇耐

呢樣真

老實講，有一隻好多人收貨
佢係要做到咁垃圾

含唒，全部垃圾

上次神up一pack0限好小事

100抽無限定

不過經過上次送石機之後我已經知佢地係冇乜腦 所以唔期望就唔使失望

不要再說了
我見到有人一封兩個大印...
認命吧非洲人

大AC 2細
細AC 1大5細

兩細

聽日準時起身抽9HO POOL

完全係撚玩家為樂

咪同上次送石一樣囉 1%人開心 99%人唔開心

垃圾AC全部收皮
分身2大2細
正身唔敢抽

抽埋小號都有1大1細
唔屌山本了

1大5細

大魔女

訓啦仆街
on9山木

0大0細

兩ac 2大3細

四神可以留幾隻做8bit ，武裝
有轉生版本果啲又可以留兩隻
其實都唔會賣哂，留啲sgf換虹幣

屌
睇漏眼
原來我中2隻6星限
火機神 日狼

光魔狼

係有隻識郁都心足

屌你老母
正身得一隻細印
分身3大5細有阿頓 仲要本身已經有一隻
屌你老母山本狗

其實個營運都係想激鳩啲玩家姐 連8週年都做成咁

正式宣佈人狗分界線係1隻限

有人話當抽mp。。。

賣寵要賣297果D 如果今次抽到有多
今次果D留黎換幣
因為我上次試換虹幣會直接食左你297+蛋

留左起碼30隻
我平時覺得唔用就賣 而家補返

過啲運俾你

見到連fgo終於都識送5星 pad就送mp 第一次覺得fgo好佛

唔好賣，100粒虹coin嚟

送個保㡳會死咩

大帳：6細
細帳：1大2細

爽啦

老老實實fgo啲福利好好多

神up會再抽㗎啦，仲要特登進

0限
山本食咗屎？

進左先比你換虹COIN嫁

遲早又一堆啦…塞住個倉

等睇一個禮拜之後second chance

2大2細訓覺

當佢送100石抽左10抽sgf中左幾隻細印個觀感fit曬

嘩正呀 人如其名
回鍋100抽中風

小號第一抽1大1細印

100抽兩細印

福利好 但機率西 pad除左sgf之外就算易抽

屌你老母突登開多左50格裝垃圾，兩細印

應該1%大印2%細印咁上下

應該係最多人嘅case

唔怕生壞命...

100抽2細印 表示極度憤怒

屌你老母山本係唔係咁孤寒啊，俾新野好撚難咩

0印應該表示乜好

樓上中大印仲想點

屌你老母0印 多鳩謝

2細印好好架啦
我一開始抽完 以為咩都冇
真係咩負能量都出曬嚟
諗住賣曬佢表達不滿
先發現原來有2細印
依家先開心返啲

屌仲要黃龍

係喎有得換虹幣
唔記得咗
係咪無限換？

個post好熱鬧！！

係時候攞返上個post最後啲留言出嚟

全部垃圾，重要哂我廿石開位，真係多撚謝山本

正身

好撚少玩嘅分身

屌你老母有課冇限 唔課幾隻限

100抽 6細印 以為已經好伏 點知

仲要兩隻大印

200抽
大印x1
細印x4

補圖鑑活動 個期望落差仲大過上次8/80石 聽日實好多人嘈

要補圖鑑就咪撚俾進化版啦 1個圖鑑都冇多到

咁又無差咁遠

起碼未見有人3大印以上

三大五細？

分身兩大兩細
正身一大 重覆水魔女
收貨

樓上貼咗

樓上有個

Same

幾時先有自選7星限？

一隻細仲想點?

1細印既我出返去靜下先

分身平時好少玩 俾嚟把撚咩
山本

之前特登買10隻飛雲清左一半

2隻限 甚至1隻限嘅
希望你地珍惜
抽唔到限個種感受 你地唔會明
我就明左
我fd send啲圖比我 話佢中左
我直接屌佢老母同叫佢賣

然後我諗住賣撚曬個100隻嘅時候
先發現原來我都中左2隻6星限

100抽比你搵d野抽多隻垃圾做你d隊既第2個隊長
等你唔洗搵朋友 自己同自己玩

新潮文

5隻光星機

不過都開番好多圖鑑

所以大家睇清楚先賣

每次換兩粒 100隻可以換幾年

仆佢個街 仲嘥咗我10粒石開格

遮得名七百幾rank你都知係D咩人啦

補圖

Twitter好多人中好野係度吹奏山本

0限嘅朋友大家好
唔使灰心
可能同80石嗰陣一樣
最黑嗰批有補償

山本:比100抽你都仲要補 唔撚係呀

係咪個個當左sgf咁抽 所以有落差

合符預期 一大一細印

屌你老母2大7細

我都覺得唔會補 都俾人屌到慣 佢除左直接送石之外有邊次係唔柒先得架

都有D大印同6星限既

山本俾狗屌

屌你老母比狗撚

一次開晒成套星機

祝 中大印嘅 未來一年大爆死
阿門

2大3細
大介又帶頭搞分化

未來一個月唔會課金 屌你老母

吓，上個post啲人唔係講到免費送冇得怨架咩

我覺得最多送返20石俾你開box

其實呢個活動都算有心
成100抽，唔小神而家都改到有用

伏到咁 都知山本冇咁好死架喇

送返條毛俾你就有份

VIP?

送埋啲乜星機 戰國神 都係送mp啫

細帳嚟 主帳0印

100隻都50萬mp啦
感恩

早講啦負皮咗你啊

又有得買防坐

睇返原來果100抽全部都係本身有

Mp大滿足

抽到11隻新系列神 感覺未算好差
咁耐以黎都冇火同木北歐

不過已經負皮咗

風神

on9 game 最好果隻係呂布 0限

2020中呢啲我就真係呃唔到自己要開心

圖鑑補完計劃

最好出個mp店半價 比我買防坐
見到啲mp就諗起今晚

大印得印花木劍

抽完好嬲 訓唔著

總共抽左4個號
主號 1大 1細
小號 1大 2細
抽蛋AC1 2細
抽蛋AC2 3細

得一隻風神

好撚嬲 山本幾時死

好多MP

新手玩返想知呢隻勁唔勁？同埋要咩隊員

呢隻要屈好多隊員 勁就幾勁既 不過唔適合新手用

廢
建議賣左去拎MP

賣晒啲mp買兩條月讀龍，加隻暗埃 新暗埃

隊友用魔女弟子

認真 唔勁
鍾意張圖可以留
冇乜位就賣得

正確
唔為張圖為咩

新手抽到好野就咪咁衰啦

你唔係仲信有新手咁on9呀？

真

原來仲有隻風神 1大 1細 only

應該話 唔係仲會有新手咁On9牙 先岩

29lv 唔係新手係咩

好認真喎 鏡魔冇合作寵可以點砌

完場未變身

一隻限都冇屌你老母

武裝化?

我樓上咪講咗月讀龍 新舊暗埃 拉人地魔女弟子

但唔係水人賣咗佢囉

都好有三隻大印

反正都新AC 洗隻新木魔玩下雜色仲易上手啦

主Account中呢堆，唔識分大細印，只知好鬼多對我無用

依個100抽 應該會洗到癲
機率咁低
啲開蛋animation應該睇到躁

0大4細

無玩十鳩幾年，抽完都唔知邊隻勁個圖識郁就係勁野？

100抽 1木龍喚

新account起馬開70次
爽

識郁未必勁
但係機率低嘅野囉

有一隻，個樣幾型

抽到隻識郁既都好過中果埋舊神 痴撚線架 一黎黎半打果啲咩野奇撚 暗印

勁既係識郁，但你抽中個隻識郁既唔勁

抽中左新水魔女+1細印
開心到課左女英雄必中包 抽哂中唔到新6星暗魔女

兩細印一大印

希望後日隔離抽鬼滅冇咁伏

最on9係成堆垃圾唔敢賣，話曬呢排開始推系列神武裝化

下下碌金蛋出黎肉酸嘛
鑽蛋好睇又等你以為係god fes

你諗下如果係5星
上面班0印 見到碌出100粒金會幾撚嬲

利申：1印

啲護航撚on9架
又話未抽先屌 又話送抽免費就唔好多要求

明明大家玩左咁多年
一早知山本係咁撚on9架啦

情感上眼紅人中得多好正常
但理智話我知真係無得怨送俾你過下手癮啫

希望山本一限都唔中

每人50石就50，100石就100，咁咪大家happy囉
次次比人屌完都仲係咁，係都要搞到懶係有趣

山本笑住玩幻幻
唔care 中唔中

呢個活動遲撚左幾年
冇曬新手先黎搞
對老玩家黎講 呢啲係比官方放棄既垃圾

系列神唔轉生完全冇機會入隊
都唔知幾時先等到轉生
幾個月先擠牙膏出幾隻

最好笑
星機神連轉生都未撚出

200抽無大印花係咪正常

真，依家啲主流隊長隊員唔係合作大獎就係自家pool大獎同限定，啲系列神好多時都只係下位版既替代品，正常人有得揀都唔會入，成隊入面最快比人淘汰個隻
咁既環境下仲點會有新手，比你新手運抽到T1隊長又點，啲合作隊員同武裝又點追，隨時絕埋版

唔關事
我自己中1細印
我上個post預期中印會低過10%
但都冇諗過我自己得1%
個期望同結果差太遠
100抽你點諗都唔會預自己中得1 隻1%呱

放置左幾年 聽到有100抽就翻黎抽 結果抽翻黎嘅全部都係熟人 唔講以為翻翻去頭幾年神up 而家山本咩意思 之前80石個都係日日8石 山本我屌你老母 闔家中武漢肺炎死撚左佢啦

冇郁

6星限仲算唔算限

而且你搞個活動出黎係撚狗
大部份玩家都勁嬲
咁對營運又有咩幫助呢

唔係想佢唔做就唔會冇錯
咁你9ho次次出活動都係撚玩家 負評為主
咁係咪要反省下點改善呢

暗魔女都唔勁
咁導D新手呀

印花仲想點
可以換合作大獎都好有用

中咗新木魔女+4隻印花

2個ac都係1隻7星

睇返twitter
原來本身好多日本仔激讚今次100抽
等睇一陣大炎上

點解人人有印花
係我冇印花

支持燒左山本

呵返你

點解你抽唔到印花呀？
你無課金呀嘛！
你無會員 你樣衰呀 成個乞衣咁撚樣 點抽呀？
乜撚金都唔撚課
必中包又唔課 週年包又唔課 乜撚金都唔撚課
開黎戇鳩鳩玩乜撚野姐 ？
你咪唔好玩囖！
你返屋企啦 打飛機啦 玩乜撚野姐？
你返黎做咩呀？ 你返黎做乜野呀？？
你唔課金你玩黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聼！
陷家產！

依位巴打咁high 打完飛機黎?

sor窮牙

3細印

玩咁多年先課得個30萬唔少對唔住，我係乞衣

我發現四神先係今次大獎
之前賣到淨番一隻

仲有其他舊神都要留多一隻變武裝
搞到留左一半冇賣爆晒box

咁少*

成功宣傳 山本又然

有印花都上twitter叫春仆街死啦

100抽得5隻6限

仆街死

唔知夠唔夠換fate嘅新嘢

2020年都仲係唔撚出水時女

刷存在感

想招勇氣大也
平時會放平子真子 新木水魔女
有興趣可以add 我
155 613 804

Thanks

最開心中隻商業神on9機率

兩隻細印

twitter一堆相，一個10抽都2大2細
今日真係少上為妙

1大兩細 算唔算好

有大就咪出聲啦

巴哈有人中新魔女

睇fb pad blog 啲人 屌啦媽 歐到

呢個機率
我中隻金剛夜叉明王已經好開心
真係屌你個肺

3細印 1大印 收貨本身預佢100抽得1細印

中兩細印留名

終於有2000日都未有ge 火埃

真係無諗過100抽連一粒大token都無

我真係冇諗過一隻細印花都冇

2細印

呢個活動遲左8年
8年前抽個觀感就fit晒

如果八年前抽得一車車劍士同奶

當然係要冇星同銀

今次真係補晒成堆系列神圖鑑

第一封就兩大印

趁有100抽刷個新水/木魔女帳俾自己用

佢起碼出一細印我就心足，又可以繼續課了

一車車時代眼淚 山本係想話畀大家知佢浪費左幾多畫家心血

一路係差獅子座同新木天今次兩隻都出左兩隻補埋個坑

真係500000MP
不過補返隻金剛不動明王 我都算鳩數
拎黎玩下協力

細印都無？

冇

馬超15000mp係咪算勁

好慘 唔好再課佢金幫佢賺錢

唔課喇 好傷心

中左好多印神

免費野還免費野 但100抽0印真係過份左唔值得再課

印神都係印

抽到唔少已前有既新野，都幾好

即係530000MP
多謝山本
我中到4神 呂布 商業神 同金剛夜叉明王已經好滿足

唔知刷個新水/木魔女帳要刷幾耐

真
你話10抽好多人你無期待
你玩到100抽就點都預人期待中，當太多人唔中就變撚狗mode
等睇炎上山本

中左木印同木和
都好既

100下
動L火奶 水龍女 牙頓 青龍契 火龍刀 馬超

木印都係印

死撚開啦

大介老母比狗屌

你條on9仔
1215係點生存的

都唔係玩左好耐姐用到唔夠先開位

20石 拎黎抽3次6石機冇咁嬲

中左一隻細印嘅你地 希望你地好好珍惜
因為我連細印都冇

早知留黎抽鳩ho合作屌

人地就咁
我就抽垃圾

100抽0印花
中左7隻白虎

係時候停埋個月包佢

冇你咁勁 但我都有4隻奇撚

第二下就中撚咗

gun

你唔係十抽中4隻5星咩

我想拎隻印花換9ho新水7星都冇

屌你老母臭閪一隻限都冇

炒大頭菜冇咁嬲

100抽零印花棄了糞驚

邊個再課就係on9

中大印個d 巴打
課埋我個份 thx

等陣8蚊都唔撚益你 on9山本

想問下mp有冇上限？就爆

100抽2細印 正常發揮
印花率>5%都係歐洲人

Ageer

救game變咗害game山本好波

真係好似以前抽5石神up

佢整保底，每人最少抽到1隻印應該無咁多人嘈
100抽0印仲衰過上次連續10日8石

中哂舊和神同西洋神同埋一系列既星機神

以家先知咁多900rank連1000box都無點夠用啊

都好既 佢撚我一日好過上次撚足我十日

好多都係最近先升上黎

係以前5星神up嘅大獎

極練8倍經 一兩日就升到

一抽新木時
又拜番山本

100抽咩都無，反而中咗呢隻...唔反山本了

鏡魔女
阿頓
靈央
木龍契
運氣算唔算亞洲人

陰陽師咭有得換？

算係nmsl

大家可以重生了

晒我20石開位

咪臭係

如果中到兩隻細印，果20石抵比既

好多四神

單釣新木6星

其實點解要開位

一粒大都冇

淨係中呢隻
但想中水個隻入魔女隊

100抽 除咗牙頓乜鳩都冇

多謝山本

0印jm9

因為好豪爽咁想抽晒佢

6星好難抽

8蚊中lilia 唔反了

6星真係咪深追

1細印
做無課玩家了

中咗啦

100抽3大1細 9ho機8蚊中水MK唔反山本了

唔反了 細印換新水7星
結束呢個回合

運氣之神死全家

兩細印同幾隻未有嘅系列神
冇乜怨言

搞咁大壇野等大家中咁多垃圾...
不如每人一抽必中印花仲好啦，最多屌自己無運出細印
山本憨撚鳩

中龍刀~ 好過冇

新木6星ok喎 4cd 上個buff 加埋自己 平均都有120%

100抽一隻新野都冇
垃圾驚 唔玩了

岩岩先發現唔中呂布

無關係 其實做咩都會俾人屌 唔攪最好

一個防封技buff幾多

水魔女配冰咒又幾好玩

差一個印先換到新隻水
唔要獄翼定真姬好

係

真姬有咩用

20

有細印都偷笑

幾好玩但冇咩力有藍奧換走邊隻好

求隊形，thanks

有冇人有新水魔女
想試下同隻兔仔夾唔夾
376367838

你講緊轉生招隊長技勁？
招技4cd好普通咋喎

試過，唔夾

星天使星機神全齊
聖命神6隻持有 火印6隻持有
新手都係繼續食屎系列

過咗禁耐呢隊野廢咗未？

屌你試隊水魔女隊又死係黑貼紙度

直接送石 唔好再搞抽石機咪唔會俾人屌囉 你送堆石俾我拎去抽合作相信冇人會唔開心

1大5細 算是咁？

真 寧願抽多次8/80石

依家1000先係基本

抽8/80石都係會俾人屌 直接全世界一樣石 冇人會屌

換新水定新暗好

好似第一次故事mode送石咁
個個都追住牙介嚟含
得閒派下啲石 班乞衣先會肯keep住玩同課金
利申 乞衣

暗又可以落遊戲隊
5sb 兩隻loop技

換得一隻

送啲幣俾人換限神咪最好囉
唔通俾啲人渣上嚟曬命就叫好？

有人渣邊個唔想做

每次都做唔到人渣 80石都無份

係
到依家都未見過有人屌代幣換新限

2-3年無玩淨但間唔中抽下野,想知而家流行咩隊/寵
見以前D神好似友情蛋都有得抽係咪姐係變晒垃圾

過氣

流行變身

送多兩粒代幣不知幾好

抽印花真係重置level抽好過

大ac: 0限
細ac: 1大 4小

黑真姬用途多唔多，想拎去換新水

有頭髮邊個唔想做海豹

9ho 自己嘅合作
之後上修/武裝化機會都大嘅
好似係

送咁多抽益街坊
隻game 係咪就執笠？

你話機率底都係咁講
100抽換轉做真錢，乘番咁多玩家
都真係唔少錢

換返真錢 佢有賺囉
條數唔係咁計

但係其實計番 我諗佢都係平均送每個玩家1個大代幣 左右
之前都試左幾次送幣比你換7限
之不過唔知點解山本咁變態
係要攪到有D人開心 有D人唔開心
而唔係大家一齊送

其實升lv可唔可以多啲好處

8年都仲講緊加cost
不如升lv上調中獎機率
例如600lv之後每100lv加2.5 1000lv封頂之類

成日見低lv ac曬呢樣嗰樣，900lv嗰班就次次俾人撚狗

好心佢就整到免體/死左唔扣體啦
而家D game都係想留住玩家玩耐D
但佢就偏偏唔整 講真有幾多人會用石回體

8週年玩番既我咪又係比佢撚狗
全8石 加 各大聖獸100抽

最上果三隻係咪無用
想搭埋真姬暗迦換左佢
真姬唯一一隻暗迦有重複

分身兩抽中哂我想要果兩隻水同暗水魔女
仲要1黃龍4細印
真身得1細印

大介仲停留喺啪石回體打金屬龍時代

做咩有100抽？

第二隻火橫好似速刷隊有用
不過都少出場

因為山本無聊得滯，想撚下班玩家

撚狗

準備執笠

抽完好撚無奈 想棄

真 全垃圾

0 六限

燈龍死唔斷氣真係本世紀最惡意設定

Lilia洗唔洗留兩隻？ 上次復刻換咗今次抽咗重複

準備轉投白貓鳥 乜鳩都無

呃人課金開倉位

一隻進，一隻唔進囉
都有用

唔好彩個個都試過
但至少俾高lv撚覺得自己時間金錢心血無白費
低lv嘅又有目標追有動力玩

咁都唔識do真係揼心
講真我而家500幾體真係唔在意升lv加嗰1體，更加唔好話啲傻鳩cost

btw 兩次我都同你一樣

由8週年刷左光暗大魔女 到家陣咁耐2隊野都無勁過D隊員
都係格硬塞D垃圾比佢 D隊員好似同我一開始抽首抽既差唔多

求翻譯日本仔up乜鳩

我都係上次換左
留住先 招隊長技可以配返自己

果幾隻好似都有d微妙
但又唔係完全用唔到

呢個系統應該做落課金系統度
好似陰陽師咁 抽10野就加中鑽率 抽100野就99%中鑽

買左8蚊加必中包

可唔可以換隻雲魔女繼黃龍武既隊長比佢

暗魔女遊戲隊換唔換新暗好？

有茶渡應該可以唔洗佢？

thank you

大介條打靶仔呢個時候出post搏屌

山本40抽 1大3細 post出黎笑鳩你班on9仔(包括我)

total 1大6細

好彩都唔好出嚟搏屌辣火頭啦

如果水同暗是但中到一隻就好，可以換另外一隻
中埋啲舊嘢

入隻盾囉唯有
我比較關心9ho新水搭新水魔女夠唔夠力打裡列
有冇人試左之後先再諗換唔換

補齊哂冇既系列神 雖然0限
但係都算係咁

大介，屌你老母

如果大介唔出post晒命我覺得無問題

上次咪一樣貼80石

7限好似?

好多系列神補齊左

架仔嬲豬

3水時 天央 廢珠狼 暗咖 暗魔女

如果無睇漏

星機神星天使 垃圾系列補完計劃

水個隻 要幾多隻好
好似要3隻左右
但依加一隻都冇 屌

一隻進化前都夠玩嘅

真係會用水隊刷嘢咪3隻進化

我手頭6限都係夠換1隻

你話山本唔係on9都冇人信
自已明知個機率咁低
Twitter 個trend又上曬榜
唔通大家會抽得好爽咩
仲要再post自己中7印黎摟屌

依家一線隊 隊長同隊員都係限神/合作
系列神十隻都未必有一隻係有用

易

換暗果隻係咪可以換入遊戲隊換走隻守城翼龍

山本: 你自己非洲關我撚事

炎上山本啦
助低每人一隻大印啦屌佢

100抽有隻龍刀

真心啲機率都預撚咗啦，係大介啲公關真係差到

Lc巴加me

而家咪800同900送必中識郁抽囉

已換。諗都唔諗。我拎黎刷 裡列。見木丁龍 煩過撚

AppStore 大量1星評價

5隻搭人地隊友新水魔女
無限開技+無限心L

暗果隻得3 turn唔拖唔水咁
俾多兩Turn好難咩

係 5turn就好勁

第一個十抽第一隻就魔女
然後之後99隻全系列神

6cd算係咁啦 裹列好多時都封1rd咋

死肥仔今舖點收科

送多一百抽

識玩一定再辣興多次

有大印果班已經係超級歐洲人
勁撚多人100抽完連細印都無一隻

只係咁啱抽唔到

剛剛去連登個 po，低質到同呢度班齋抽冇腦玩嘅冚家鏟有得揮

想換暗果隻用邊5隻好？ 水mk得1隻，花梨係2同3號

笑到痴線

得一隻就唔好換啦
要問就唔好換，要換就一早換咗

唔知水mk仲有無用

好易抽啫

海豹大量上水

新水搭新水魔女似乎無可避免要繼隻滑頭武
我得兩隻滑神仲要玩新光魔女
轉唔轉一隻滑做武裝好

起碼兩隻先好用，好似雙滑神
不過5sb可以考慮下既，無既未唯有用住守城龍先

武器其實ok

究進而家無乜人用限血隊

花梨2 執行1 暗咖
仲有隻就天央 暗咖 自己諗
睇下自己有雜色定水隊
如果二隊都冇 最好留暗咖

沒事兒
你地自己黑仔唔好賴我大介

邊有人知佢第日會唔會又嚟個究進成功上返一線
942rank仲問呢啲問題。。。

Twitter大撚把護航員
仲有班中得爽 喺度讚美嘅
唔好ff山本會驚 然後補飛啦
一定覺得自己出得好好，下次再搞多次

又話有新友情抽既?
D野都係舊貨

其實都算係咁每人一百抽已經比8/80石個反差感好好多

屌你老母 上次80石非洲今次又非洲

下面仲有個youtuber 搞 爆死5000 yen 抽獎

非洲ac，一開波已經set好哂

Bro you are not alone

感覺無分別 覺得全送8石好好多
大部份系列神反正都係倉管

必中中左黑 好無換多隻暗 loop暗珠 定換新水7星好

新6星火有兩隻 有無用

中左暗

暗屬果隻水魔女係唔係印花命？諗緊攞唔攞黎換野

武器幾勁

8石好得多
我拎曬去抽自己鐘意既合作唔好？
100石抽普通合作點都中隻

咁留番先 有本身有水大魔女咁換新水定新暗？ 新暗想入遊戲隊

水啦，暗嗰隻睇落唔係必需

黎多次 一百隻系列神啦，隻水星機神重味抽中

齊pool 星機神 星天使

入愛麗斯

1大7細
屌你老母山本

#確率操作

仲想點

一出公告個個洗五星評價
正日即刻反cup

tg?

入面講咩

炒花生同睇山本柒都係pad gameplay

大介笠水

舊果堆9HO合作7星連做印花都唔得?

你想換邊隻?

佢一封信計定100抽咁計先，1/100 1隻保底咪又係比人屌

山本話估唔到真係有人連1隻細限都抽唔中
佢話諗緊會唔會好似上次咁醒個補底比班非州人

黎啦 補隻細印畀我啦 好似上次補20石咁

山本on9到
Btw隻暗屬大魔女仲有冇用，武裝化又唔係特別好用

食屎啦 冇人理細印啊 保底1隻大印好過啦

即係山本本身真係預每人一細算

依家佢推雜色隊
比我就留住先
同gungho合作都成日開

唔怪得唔係週年活動

唔驚比啲中1隻細限既人炎上？
「吓點解佢有保底送1限咁咪變相101抽？」
「咁計法咪變咗我係最非洲個批？」
「點解我無保底？」

聽巴打話

保底一隻大印就差唔多 得細印又想撚人

我唔覺佢送1抽可以搞掂

抽鬼滅冇咁嬲

磨左成個lunch

唔反啦

送返廿石畀我就夠 唔求乜

過左氣

又多100隻垃圾

每封信保底1限，每人最少1/10係限定（唔理6星定7星），咁咪最好囉屌

收番個一百抽咪算囉，大家當冇事發生

咁設計既話要加埋5星限入去

魚蛋論贊成

下，中1限既人就20石都無架啦
非洲人都要分化？

山本又成功撚咗一大班玩家

中成堆垃圾仲要俾個肥仔笑

5星限除咗名仲可以叫限定咩？ 金龍機非god fes都會，當fes限又比人炎上

100抽0 限

證明平時d機%都係錯嘅
係咪告得？

隻肥閪抽左幾隻限仲要po上twitter再睇番我

之前火龍女同綠奧都有入返過神up 1次
點會冇可能

我就係一隻細限

佢pick up啫，唔係計返入限定喎

免費唔洗show% 唔計

唔使入破防？

佢有話機率跟sgf咩

依度印度神都叫印啦

50萬追打夠喇
水心三次打死呀頓

係會死係黑貼紙先制
之外基本上不死
水心秒回永動機
任磨

無
唔係平時合作送個啲免費抽嘅機率都唔同嘅咩

如果跟sgf隨時有人抽三十幾隻限出黎

今次9ho部機抽咗幾隻出嚟，變咗用唔到果幾隻嚟做印花換新寵，好撚古惑

歐洲人起碼50隻

我堆風奏真姬

非洲人得十隻

之前神up20抽1限 計返得5隻

佢係神一樣既男人

水mk仲有無用

武裝超勁
水屬常用

想問點解唔俾我下載？

有撚限角畀你抽咩

水龍契個武要黎撐血？
諗緊繼隻盾但係又冇咩岩
繼隻米妮好唔好

屌 07星
哂撚左我100位

以前送100石有冇人屌？送石好過啦，自己決定抽神up又好，抽9ho又好，儲起又好，開位又好

上次送80石同今次100抽都比人屌，好事變壞事

佢就係鍾意畀人屌

原意係撐血
但而家諗落冇乜意思
你中黑貼紙都係冇左覺醒再打你
應該落隻盾頂

今晚得閒再試

我中左隻重覆大印，咪冇補底

呢隊係咪唔需要帶爆發？

大印就收皮啦

遇到奧丁龍要用魔血玉解一解個debuff囉
尾關磨5turn
其餘直行

不過唔解debuff都可能夠力
我咁啱起左技先用

重玩抽到 現在神6171, 係咪勁野黎

諗到喇，栗子球卡！
多turn盾仲可以補下sx

14倍好似有d小 同埋3圍

213 066 747 新手招朋友

其實呢隊夠sx
因為転生水契2sx，又大防暗，又4sb
入呢隊fit晒

10萬血5倍血280倍攻，雙盾
其實夠殺

屌你老母係咁中莉莉亞

上次大獎黎，啲人話係木屬救世界

咁快推到32頁 好明顯送100抽衝熱度真係好有用

又係神級隊員 垃圾隊長

全部金 dllm

用咖喱棒
3+珠+2橫+3turn半減盾

我用緊冰咒x魔女 400倍 所以決定skip

冰咒冇追打

想要隻5星火嗰隻防廢武姐 係咪咁難出

我知
又無印換 所以skip算

果時都以為係神級隊長

我入左隻光印

4SB 大防毒 盾

山本條on9比日本仔屌到流白汁

得1個話木隊最後希望姐

佢自己一大七細 唔比人屌就假

總覺得佢會成大器

佢唔post都只係俾人話佢撚狗啫 post出嚟真係博屌

收到，又可以唔洗換

依家已經好好用
5/4 sb + 2回威嚇
究進大防廢
解覺解禁消珠

我水魔女隊都讓一隻入佢

我都諗緊 木魔導機隊想入佢換走絲龍

阿伯有D場合幾好用其實
又可以lock珠

死肥仔
笑鳩人非洲
諗緊大唔大發慈悲
比個補底你地

阿伯都換走

0印花留名

友抽出晒7星武了

On9出得1次既大獎都換走，下次復刻隨時變超強武裝

呀伯勁喎配遊戲

有兩隻先諗住換一隻走

暗屬隻偽布姐其實使唔使換？

各方面都好似有d料到咁
雖然暗屬一星登左頂

6 石機邊幾隻係大獎?

咁多人吹奏木弟子，咁光呢

可以攞去換木弟子
唔錯

光木都勁

不過唔值用十個大印換

如果自己冇一隻水魔女應該都唔洗玩gungho新水搭水魔女
一定會廢好撚多

可以用案內人代替

山本 我幹你娘親

咪撚柒補啦
補撚完又要俾1限屌
做多錯多

提升機率再派100抽 就差唔多

1.抽中7星限
2.貼box圖洗版

準備收負皮+比人屌啦

必入 勁撚到嘔

你有一大三細仲想點

差好遠嗢 等抽到水魔女先用呢隊打裡列界算
同埋唔知呢隊點打奧丁龍

抽齊咪得必入

又一個陷家剷

已扑

啱啱先轉咗水魔女做武 之後暗屬水魔女就出武 我係咪退番普通水魔女好啲

想中新水魔女

五隻細呀

呢隊咁組出發點好唔好

2020都仲有咁多金剛棒睇

上面講水魔女講緊新嗰隻

你講緊舊嗰隻雜色? 暗版武器有sb 原版武器有sx都有用嘅

入到咩隊?

頭先我咪撞奧丁龍
打得入喎

應該係睇你想要sx定s+姐我諗
呢兩隻應該都做武器架啦 水魔女帽退左都冇隊入

唔中新果隻

今時今日好似s+有用啲

講真呢類打手但功能技既寵
我有d戒心
裝夜叉丸咪得

大量人渣

LUNCH個同事唔信我一隻都唔中 比佢睇撚完個BOX
你都好誇張 你真係一隻都無

係喎睇漏火龍機神同龍帝王

蝴蝶唔夾

1大5細係度扮慘博乜

諗緊換水印入去定商業神好

米奇魔女
水隊
乜都得 又多type又多sb又防廢 仲要威嚇
‘個人’覺得唔入未必後悔 但好幫到手

諗著咁組
自己個隻水gungho繼栗子球打暗貼+補sx
藍奧繼神威
藍染繼解禁消
唔知得唔得

理論上得
前面基本上都係不停開水魔女同案內人

唔計對黑絲呢隻應該勁過師龍？

幾年冇玩 想問咩係大細印

大印=識動l 既7星限
細印=唔識動l 既6星限
依加合作/限定event pool 可以用限黎做印花換

想穩定d水印有心珠
不過玩過如果關關秒係唔使食5心
3心已經有追打

細印 6星限(未進化
大印 7星限(未進化
細印可以換5石 6石機 大奬
大印就10石機

都係 最on9係案內人太趕客
同水魔女比變左1turn有輸出1turn冇咁樣on99

咁我入隻水奧試下先入場大蛇跳起就可以變身

其實第一關最盡係咪可以拖到2-3turn
咁樣就可以預鬆d sb

個人認為萬用插件無乜前途，因為山本自古以來要推某隊會直接出專武，望下今次水大獎一睇就知出比新水魔女。

萬用插件既盡頭就會放得入隊但唔係最好選擇

師龍摺埋啦利申有換

叫咗大家唔好換，成日話連登仔燈

🤯咁慘

姐係抽到都唔好入隊，拎黎抽10石？

大介又然

依加1 pack都係8抽 其實好少
利申 1.5pack 1魔狼

師龍都勁既 入全家福+木魔女隊打明王同木結他洗版一流

無sx真係好on9

又串

剩係對黑絲都值啦

見個個沖住換就知唔勁

唔睇user名以為係腳球

諗諗下山本識做既就好快d入水木魔女去900rank抽蛋再reset 800 900rank抽蛋補返數
唔係點收科

木隊ss隊伍以經初步成形 9ho木天使搭自來也 中間是但塞

山本:憑自己實力撚狗 點解要補償

難講，山本要打壓7x6話木天使可以收皮，pad呢隻game既新方針係環境造英雄列界係好例子

無水劍

追打一同冇冇分別

有用緊係入隊啦
冇用就用嚟換10石機大獎
多數5換1

水劍咩用

你依家禁入去交換所就見到 d 6 7 星大獎可以用5隻印花換
有時見D金龍機得一兩隻勁咪蝕少少用印花換好過用幾百石抽

Dokkan又收皮

為咗令100萬追打有作用就出超根性
為咗打壓7x6就對7x6隊長出penalty
為咗打壓變身就先制封技/降cd
為咗推5色破防就出超高防
為咗推多turn破屬吸技就出連續多關屬吸

根本山本先係玩家，玩緊既係我地，比山本狗咁撚

2cd 加攻

招新水魔女
長掛遊戲、勇者
Id:379629262

😧😧

冇隊刷極練 換唔換火gungho合作個隻好

屌如果有就好
佢根本係為左入呢隊打列界
我而家就大防暗落點陣龍神

傳說降臨出立巴點課

換左唯有等純木隊救星出現

無全家褔同埋手殘唔想玩8秒

傳降好耐啦
而家悟格布歐wpool一樣收皮

今次邊隻必換

水奧丁繼增傷都得既 水劍太多野可以代替到

結束營運啦屌

週年pool xxx ooo彈盡糧絕

咁換點睇

Ok去馬

使唔使

大佬緊係抽埋先，呢啲萬用token黎架

你換完係咪即刻入到隊？

有隊想用佢

D 石留番下次抽 上次抽木魔女抽左幾pack 了

雲魔女 你有多一隻？

其實有夜叉丸真係需要多一隻解消覺？
仲要得5rd

有3隻 2本體一武器

Ar 伯有3隻 赫拉有5隻 九公有3

如果係咁咪換
想玩就換 後悔嘅咪再抽過
4隻入面 雲魔女有多 人妻武比較常用 另外2隻都唔常用

你都有咁多印花 如果單吊/唔想煩就換啦

自家pool半年開一次，唔洗咁急換，大token緊係用黎換節日9星大獎/10石合作機啦，1年甚至以上先復刻一次

就係唔想單吊先換黑起上黎100石得個吉

隊長自己用Rider算

啲海豹真係好撚仆街
出黎曬完圖仲要扮晒野咁屌下山本老母
以為冇人見到

想畀人扑囉
偵探都唔撚滿意

星期一晨早流流起身 滿心期待咁抽蛋
去到第50抽已經心知不妙 結果真係可以一隻細印都冇
好撚心痛
諗住討論下9ho新角色 就時不時見啲海豹曬大印
仲嫌唔夠 係度屌 有冇諗過我感受

點解係海豹？

其實我都想做海豹
冇資格

2020 年仲有海豹

得一兩隻就咪貼出黎啦 知唔知醜

賣咗唔知幾多隻

個pool咩事 cls

正啦 lilia

其他人呢

仲未諗好溟魔女點砌
冇崩玉 冇水奧 冇唐老鴨

一係就換 一係就課

認真問岩岩回鍋 有無話而家咩隊長好用
暫時用5418個隻蛇骨姫 係咪已經夠用

加碼人人有份中限神

唔反了

枉我等到3點抽左30下發現乜都無就直接訓教

頭先班0限仲以為自己有補償
撚狗加碼

不過佢句野係話 已經中左嗰d都有禮物
未必係限

真？

感恩山本

真係好慘
咁都俾人燒

2分鐘嗰關好難

唔中嘅有一隻 中咗嘅唔知俾d乜

唔係 至少抽返兩三隻新魔女先
18turn變身果啲

友情pt

有就算了

暫時諗住咁
水奧膠紙覺，武裝同覺醒裝都未諗

佢自己1大7細 點唔比人燒

屌我唔係要我中 我係要佢都同我一齊無印花無限

人人有功練呢下野都信既

唔通人人有限抽 家陣佢抽完再抽

我諗住放夠眼鏡同埋膠紙就夠
轉廢毒都唔諗住防

而家佢粒魚蛋大過我啊

今次多個無效盾

搞咩都死

pad_sexy唔係話人人有份咩?

唔係掛

一開始簡簡單單一人派隻限咪算囉

4182 4061應該唔算？

要比班撚屌知道一百抽乜都無既感受
成堆星機神星天使明王既感覺

4061係

原來係話追加禮物

屌，我要換一次抽到 會動L嘅限

4061係限
btw 以為係房number

有明王已經歐

山本你自己講，你係唔犯賤

想過裏列，邊隻做隊長？

重要唔係光果隻 屌佢 比D木暗我

中好野機率太低 反而易d見到貧富懸殊

有冇話送嗰隻係大定細印花

我唔要你比返D 限定我, 我要你收走佢地D 限定

補償唔係大印繼續反

一下都回返，係要洗走毒drop既武裝

硬係每次都要搞呢D
每次都被人拉開個貧富差距

你揾隻50萬固傷既出黎先

淨係講喺god fes限定，
之前抽中限既會送份present。

我諗個啲中1細印既人見到人地補償送7星既話會暴走

竟然係咁
不過我中到光果隻已經開心

唯一一次到16關係初雲魔x 全家福

新木魔女用人地果隻

5月頭試多次 再抽唔到就換

我唔洗收走佢地d限定，山本自己賣左d限去就得喇.

講真佢淨係話送god fes限定寵，無講包唔包5星限

要逼有限嘅一登入就連抽100隻垃圾

覺醒章有冇推薦，加血？

當初隻木火係咁比人吹奏wo
做咩換走

因為我有3隻

佢每人補到各中十隻限
邊個得閒反大介

暗水魔女唔做武器?

中左1粒大限或有兩粒細限以上班撚樣無份plzzzzzz

第2隻黎

我都仲砌緊不過同你啲組員差唔多

人人有份
即係人哋有兩份啦
我唔要印花
我要你刪除佢地嘅印花

邊有話人人有份，佢話中咗限既都有追加禮物，無講份禮物係送限

同路人勿非化，槍口對山本

利申一大一細

大介打手已全面進場

師龍換返做蝴蝶
有冇諗頭

主號 雲魔女+99隻系列神
小號 100隻系列神

(._______.)